{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_005720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-06",
        "domain": "레포츠",
        "title": "행운야영장(양주두리캠핑)"
    },
    "text": "幸運キャンプ場(楊州ドゥリキャンプ) (행운야영장(양주두리캠핑))\\n\n京畿道楊州市馬田路212番キル79-72(馬田洞)\\n\n楊州斗里キャンプ場は、ソウルから車で1時間以内でアクセスできるソウル近郊のキャンプ場です。2021年5月にオープンし、綺麗な施設や子供の遊び場、休憩スペースなどが完備されていますので、利用がとても便利です。また、キャンプ場では計37のサイトを運営しており、破砕石とパセキの森の2つのエリアに分かれています。広々としたサイズのサイトを4mx6mから5mx10mまで提供しています。テントや車での泊まりが可能であり、キャラバンの場合は小型キャラバンや小型トレーラーのみ入場が可能です。全てのエリアは禁煙ですし、また1サイトあたりの電気は無料で利用できます。また、マナータイムがあり、夜11時以降は照明がすべて消えます。キッズルームでは、子供たちが楽しく遊べるように、様々なおもちゃや子供用のマットが用意されています。更に簡単なゲーム機などもあり、子供たちは楽しい時間を過ごすことができます。その他にも、エアバウンスや小型のジャングルジムなど、活動的な体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "幸運キャンプ場(楊州ドゥリキャンプ)はどのような場所ですか？",
            "answer": "楊州斗里キャンプ場は、ソウル近郊のキャンプ場で、綺麗な施設や子供の遊び場、休憩スペースなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "楊州ドゥリキャンプ場はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "楊州斗里キャンプ場へは、ソウルから車で1時間以内でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "楊州ドゥリキャンプ場ではどのようなサイトが利用できますか？",
            "answer": "楊州斗里キャンプ場では、計37のサイトを運営しており、広々としたサイズのサイトを提供しています。テントや車での泊まりが可能です。"
        },
        {
            "question": "楊州ドゥリキャンプ場のエリアはどのように分かれていますか？",
            "answer": "楊州斗里キャンプ場のエリアは、破砕石とパセキの森の2つに分かれています。"
        },
        {
            "question": "楊州ドゥリキャンプ場ではキャラバンの利用が可能ですか？",
            "answer": "楊州斗里キャンプ場では、キャラバンの場合は小型キャラバンや小型トレーラーのみ入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "楊州ドゥリキャンプ場では禁煙ですか？",
            "answer": "楊州斗里キャンプ場では、全てのエリアは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "楊州ドゥリキャンプ場の電気利用について教えてください。",
            "answer": "楊州斗里キャンプ場では、1サイトあたりの電気は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊州ドゥリキャンプ場には子供向けの遊び場がありますか？",
            "answer": "楊州斗里キャンプ場には、キッズルームやエアバウンス、小型のジャングルジムなど、子供向けの遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "楊州ドゥリキャンプ場の営業時間について教えてください。",
            "answer": "楊州斗里キャンプ場の営業時間は、24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "楊州ドゥリキャンプ場では夜間の照明についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "楊州斗里キャンプ場では、マナータイムがあり、夜11時以降は照明がすべて消えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 503
    }
}